香港大學排名 頭8名

1. CUHK
2. POLYU
3. HKU
4. UST
5. TWC
6. EDU
7. City
8. OU

不服來辯

I大 No.1

我含唔係第一已經唔洗睇

真
負皮 上一頁

點解要放TWC上去

第一名 CUHK

第二名 POLYU

第三名 XGDX

第四名 蝌技大學

第五名 東大(香港）

第六名 EDU

新細明體大學 含大 鯨大
香港三大
你嗰啲收皮啦

第七名 CU(Kowloon Tong）

第八名 鯨大(現名 都大）

polyu咪係I大最出名個間

sor ly
我含Bachelor of sex 世界第一

Ou榜上有名
樓主都算客官

1. CUHK

經歷過一年社會運動, 中大亦譽為暴大, 深受年輕人歡迎

2. POLYU

同樣地, POLYU貴為革大, 而且有各種專科可以讀, 包括五寶醫療科, 社工, 護理, 測量等等

3. XGDX

世界排名高, 但近年發展變得離地, 成為中國學生的XGDX, 而非香港人的HKU

4. 蝌大

迫不及待想去廣州發大財, 勝在有GBUS, qfin, IRE撐住香港分店

5. 東大(香港)

連登仔最愛嘅醫療科都有齊, 性價比高

6. EDU

讀完做小學老師幾好收入

7. Cityu

整體大學水平同出路都比上面普通, 不過勝在表面排名都幾高

8. OU

應該得nursing值得讀

美利堅，我講過好多次 ，你美國rank 乜香港
1. UCB
2. UCLA
3. Harvard
4. Yale
5. MIT
6. Cal Tech
7. Columbia
8. U Penn
9. Darmouth
10 . Chicago

一句講曬
HKU>CUHK>UST>PolyU>CityU>BU>LingU/EDU

1. MIT/Caltech
2. Harvard
3. Yale
4. Princeton
5. Columbia
6. UPen
7. UCB
8. UCLA
9. Darm
10. Chicago

咁分會正常d

BU/LU可省略

咁慘

Bu起碼都有排名
lu edu 仲要校園設施 地理位置係最差

LU裡面好正，成個貴族學校